台灣人新詞恥笑獨立派: 「吸獨仔」

成個網絡都廣傳著「吸獨仔」呢個詞, 流行程度跟「低端人口」有得揮

PTT算係最多人支持台獨既討論區, 但還是經常見到「吸獨仔」呢個詞

作者locosun ( )
看板Gossiping
標題[問卦] 吸獨仔的是不是都是玻璃
時間Mon Nov 26 13:32:14 2018

整天在那邊洗版

不爽就去組革命軍啊

但是你們當兵了嗎？ 重訓練了嗎？ 存夠革命基金了嗎？

不要整天敲鍵盤啦 想死的決心都沒有

就不要在那說台獨啦

反串不承認 真的都是蔡丁貴 妖西的反應

在那裝尊重主流民意 有膽出了現實社會

就活脫脫像個中國人一樣啊 叫中國台北人

叫蔡英文 台灣地區領導人啊

不敢就閉嘴啦 比玻璃還玻璃

台獨真的沒幾個能打的

→ gankgf: 樓下老玻璃 11/26 13:32
推 verakaco: ☆富強★民主☆文明★和諧☆自由★平等☆公正★法治☆愛 11/26 13:32
→ verakaco: 國★敬業☆誠信★友善☆ 11/26 13:32
噓 godnnn: 我中華民國，你呢？ 11/26 13:32
→ aa175200: 消滅吸獨 1124覺醒後 我只支持中國台北

→ godnnn: 鴕鳥心態可憐無知 11/26 13:33
→ ryan0222: 鍵盤獨立建國，鍵盤正名制憲，鍵盤崩潰 11/26 13:33
→ aa175200: 2020滅台獨與DPP 中國台北一定贏 11/26 13:33
推 tonyjs: 別崩潰，中國台北，大家都是中國人 11/26 13:33
→ q13461346: 華獨哭哭喔 11/26 13:33
推 diskdie7045: 大家現在都認清事實支持中國台北，92共識了 11/26 13:33
推 plane1110: 不只玻璃 還無腦 11/26 13:33
→ t81511270: 華獨 只能繼續 抓吸獨仔罵 真D可憐 我只支持中國台北 11/26 13:33
推 bloodyiris: 我看不出哪裡不爽 感覺都很爽啊 11/26 13:33
→ aa175200: 台獨早就輸了 11/26 13:33
推 ej2000: 沒事兒 沒事兒 繼續看三民自 活在平行世界XDDDDDDDDDDDDD 11/26 13:34
噓 scott33: 大家都承認中國台北以後 我看到你很不爽 11/26 13:34
→ enamor753: 中國台北才是正統 11/26 13:34
推 morgankhs: 华独仔有夠可悲 老子中國台北人啦 11/26 13:34
→ Nolan5566: 誰跟你反串，下次國際比賽場邊舉中國台北加油布條給你 11/26 13:34
推 reuao1110: 2020滅台獨賤畜 補刀民進黨反串仔 11/26 13:34
推 zankuro: 吸獨仔改過向善還要被你罵，可憐 11/26 13:34
噓 dannpptt: 投完票還不敢承認中國台北 笑死0.0 11/26 13:34
→ Nolan5566: 看 11/26 13:34
→ ej2000: 台灣人ㄟ央視: 三立 11/26 13:34
推 pajck: 華獨被打跑到台灣，然後笑台獨沒一個能打的，呵呵 11/26 13:35
→ Kobelikeshit: 對不想聽的中國台北 11/26 13:35
→ fzrpower: 大概是被自已人臭幹說是豬隊友吧。嘛~ 親，同情你唷 11/26 13:35
→ Szss: 華獨仔 贏不起 中國台北發大財 11/26 13:35
噓 karta0681608: 又一個贏不起的 連尊重民意都能說崩潰 中國台北人真 11/26 13:36
→ karta0681608: 棒 11/26 13:36
推 James78923: 幾年前) DPP: 有種公投台獨啊！ 11/26 13:36
推 norder: 我改邪歸正了,我順從民意,我是中國台北人 11/26 13:36
推 ej2000: 蔡區長:中華台北 沒被矮化 11/26 13:36
→ YuenYang5566: 整天以為別人不爽比較可憐 11/26 13:36
→ Szss: 同志們 這兒有隻華獨仔 收了他 11/26 13:36
推 c280019: 大家都是中國人,團結,懂? 11/26 13:37
推 abellea85209: 吸獨 11/26 13:37
噓 GP02A: 華獨仔好了啦 承認勝利很難? 11/26 13:37
推 jet113102: 4 11/26 13:37
→ YuenYang5566: 認清現實吧，整天活在同溫層 可撥 11/26 13:38
推 zxc12131266: 吱吱c(〒 w 〒 )a∫ 崩潰 11/26 13:38
推 evaji548: 台灣人反對Taiwan, 支持Chinese Taipei 11/26 13:38
推 zenuo: 大家都中國人 對外中國台北 11/26 13:38
→ evaji548: 請接受中國台北(Chinese Taipei)人民的決定 (民主) 11/26 13:38
推 BingBaKing: 同志說的好 吸獨仔真的讓人笑破內褲 11/26 13:38
→ Nolan5566: 又一個中華自慰仔，呵呵 11/26 13:38
推 gihunter: 你就讓他們崩潰阿 看他們要崩潰多久 11/26 13:38
→ pepsilee: 看弱智仔崩潰，舒服~~~ 11/26 13:39
→ evaji548: 全世界都看見中國台北(Chinese Taipei)人民的決定 11/26 13:39
→ ej2000: 蔡區長2016就支持中國台北了 覺青:zzzzzZZZZZZZZZZZZZZZZZ 11/26 13:39
推 abellea85209: 華獨仔贏不起不意外 11/26 13:39
噓 blue1227: 懂不懂尊重民意啊 11/26 13:39
→ cpz: 一群廢物吧，摸奶閃兵躲英國的垃圾 11/26 13:39
→ Blue6: 4 11/26 13:39
→ cpz: 還有外加低智商的文組 11/26 13:40
推 qwer338859: 大家都中國人別吵架了 11/26 13:40
→ wjv: 兄弟 尊重民意 中國台北 11/26 13:40
噓 calvinhs: 華獨好了啦自己投的 我們認輸叫中國台北也不行? 11/26 13:40
→ eliteark: 別吵了 一起守護民主價值支持公投結果中國台北 11/26 13:41
推 hsuaba: 別崩潰 我們是中國台北 11/26 13:41

作者ruby00514 (黑夜的星空)
看板Gossiping
標題[問卦] 吸獨仔484都要去死啊？
時間Mon Nov 26 18:23:06 2018

這次的公投結果 支持Chinese Taipei的人就是多數 少數服從多數 合理

所以結果後

吸獨仔醒來決定 支持主流 不在同溫層獨醉

結果被嗆 還在崩潰 反串 輸不起?

那好吧 堅持初衷好了 不管結果啦

結果被嗆 還在做夢 不要躲在同溫層了 還醒不來? 輸不起?

挖 支持主流被嗆 不支持主流也被嗆

結論 就是吸獨仔管你要不要認錯認輸 反正就是去死啦

是不是這樣啊？

但我還是認為我是Chinese Taipei人 我來自Chinese Taipei

Chinese Taipei是我的國家

外國人不會認Chinese跟China 是他們的錯 我願意洗心革面 遵守主流 少數服從多數

有沒有八卦?

噓 dlam002: 廢文 11/26 18:23
推 yukiinsummer: 4444444444444 11/26 18:23
→ ak5618: 好險我是中國台北人，還能留下一條命 11/26 18:23
→ t90961248: 吸獨仔=覺青=亂源 11/26 18:23
噓 GGrunrundela: 肥宅更該 最好全死光 11/26 18:23
→ awcd30010: 趁早戒斷 回頭不晚 11/26 18:24
→ CYL009: 軟軟ㄤㄤ 11/26 18:24
推 Friend5566: 4 11/26 18:24
→ limoncool: 我本來就中國台北人 誰跟你吸獨仔 11/26 18:24
推 zucca: 這些人本來就想被統，獨派講什麼都是該死啊 11/26 18:24
推 fly1802: 別分裂 大家都一家人 11/26 18:24
推 rnunmnnvvw: 身為中國台北人講錯話會被抓去勞改嗎 認真問 11/26 18:24
→ bouedx: Chinese=China沒什麼問題阿 11/26 18:24
噓 Cartier: 你幹嘛自問自答 11/26 18:24
→ pin7312: 會被嗆贏不起 11/26 18:25
推 kosuke: 我昨天就開始當中國台北人了 妥妥的 11/26 18:25
推 rial: 現在沒有吸獨仔了，還有誰在挺台灣？沒有了！都是中國台北人 11/26 18:25
→ pollux945: 猜哪太背 11/26 18:25
→ Szss: 中國台北發大財 清洗華獨仔 11/26 18:26
推 miaudele: 奧運名稱不管改什麼 我都是台灣人 吸毒仔真的腦子壞了 11/26 18:26
推 BobX: 沒事兒 沒事兒 11/26 18:26
推 GP02A: 中國台北人唾棄吸獨仔 尤其是吸華獨的 11/26 18:27
噓 getwild: 廢文 11/26 18:28
推 rial: miaudele不要贏不起好嗎？主流民意已經反對台灣了 11/26 18:28
→ rial: 對外，大家就是 Chinese Taipei，不是 Taiwan 11/26 18:29
→ YuenYang5566: 現在只剩華獨仔了 吸獨仔已經大澈大悟了 11/26 18:29
→ rial: 國際媒體都已經定調了，也是國際共識了 11/26 18:29
→ cloudin: QQ 11/26 18:29
推 pinhanpaul: 因為很明顯就是演的 11/26 18:31
推 BingBaKing: 吸獨仔本來就該死 11/26 18:31
推 jimmy12332: 沒錯 11/26 18:31
→ z842657913: 2分法低能兒 11/26 18:31
推 Daz2005i: 夢醒了 一同支持主流民意 中國台北 11/26 18:32
推 c280019: 吸獨仔都去死,我統促我驕傲 11/26 18:32
推 miaudele: 吸毒仔就是腦子不好 這種人滿多的 以為事情只有兩個極端 11/26 18:33
推 farseer7: 沒有台灣人了好嗎 請正名中國台北 11/26 18:34
噓 thomaschion: 所以你吸獨？ 11/26 18:35
→ sbtiagr: 九二共識吸好吸滿 11/26 18:42
推 jajoy: 4 11/26 18:42
→ XJY13: 4 全丟進歷史垃圾堆 11/26 18:43
→ sbtiagr: 不准人家談獨立 原來是佛系建國ㄚ 中國台北人最愛 11/26 18:43
推 InMontauk: 早就改吸祖國汕液了 誰跟你吸獨 11/26 18:45
→ abomgo: 嘻嘻，反串就是爽，嘻嘻 11/26 18:48
噓 mudee: 華獨吸獨仔真的該死！ 11/26 18:51
噓 whizz: 犯統者還不吃屎？ 啊！ 亂拉屎才對 11/26 18:51
→ mudee: 竟然想否認中國臺北 11/26 18:51
推 birdman5656: 請珍惜生命 11/26 18:52
→ hironaka: 沒吸 原諒你們大家都中國人 11/26 18:56
推 hatty1376: 台獨仔都戒獨了，華獨仔還在崩潰阿 11/26 18:56
→ Nfox: 中國台北國的概念？ 11/26 18:58
噓 lovebody: 上香！敬「中國台北」！ 11/26 18:58
推 lin821: 大家都是中國人 吸獨仔不要再亂 11/26 18:58
推 jet113102: 現在吸獨仔還打算回頭抱柯P大腿，有夠噁心 11/26 19:00
→ camuskiroro: 中華台北比較有國際觀可以去跟 BBC CNN 解釋，台灣就 11/26 19:06
→ camuskiroro: 投輸了只好少數服從多數了 11/26 19:06
推 kukuma: 一日吸獨終身缺角 11/26 19:09
推 husky5566: 別吵，大家團結當中國台北人 11/26 19:09
→ rabby1110: 已死 重生為中國台北人惹 爽了沒 11/26 19:10
推 randolph80: 美國人死一死 11/26 19:14
推 bbcinin: 4 11/26 19:14
→ randolph80: 美獨就是梅毒，美利堅是大英帝國神聖不可分割的一部 11/26 19:15
推 randolph80: 分 11/26 19:19
噓 wajolihi: 柯文哲都勝選了不自立自強還崩個屁！ 11/26 19:29
噓 Cezaill: 喔 11/26 19:29
噓 nbcb: 要崩自己躲起來崩就好了 別出來丟臉 11/26 19:41
→ Drkate: 老外分不出來Chinese 跟Chinese 11/26 19:43
推 derringer: 不要再吵了啦! 咱以後都是中國台北人~ 11/26 19:47
推 kusami: 對啊 因為華獨仔崩潰 11/26 19:52
→ airbone0407: 覺青本來就低能 誰管他們支不支持主流= = 11/26 20:21
推 McDaniel: 請找華獨仔，現在沒有台獨仔囉 11/26 20:31
→ ki523898: 現在沒有台獨了 只有華獨 誰在中華我一個一個拖出來打 11/26 21:00
→ stnighter: 就中國臺北有這麼難嗎 做人不要忘本了 11/26 21:44
推 Ghamu: 中華台北國萬歲！！！ 11/26 23:31

正體支那
連登仔講得無錯

[超限戰] 中國「巨魔工廠」 拿台灣選舉練兵

【心得】最近看一群吸獨仔崩潰真爽
樓主 黯晶琉璃~EZ尊貴棒 rigrig 推1 噓-
昨天 12:33 
崩潰到開始乾脆用簡體字發文
今天有這局面也是你們自己求來的
可撥
繼續這副死德性
2020還有得崩呢

版本龍弦 恩我哭暈在廁所了，然後呢？
昨天 13:02

練兵成果, 明顯係超級理想....

曲

曲同直都有

中國台北人 死淨把口

靠北清大
11 月 26 日 10:07 ·
#靠北清大1934

這次選舉最爽的是
基進黨全滅啦!
垃圾吸獨仔被韓流沖的連褲子都沒保住，爽。

是說清大差不多智障的基進筆記消失了沒啊?

投稿日期： 2018年11月26日 09:06 CST

劣等基因深入骨髓
爭住做奴才

台灣班獨撚係抵俾人恥笑，成班on9仔

ppt近勁多5毛帶風
將中華台北講成中國台北

同childon 一樣，之後就全部被潛移默化

睇完台灣呢排表現, 我覺得應該即時統一, 等台灣人感受下香港97後落左地獄既滋味

咪同兩登五毛手法一樣

剩係問佢地一點就得：肯去食草未？

依樣真 成班獨派左膠時代力量日日掛住搞gay 正事又唔做
段宜康 同 黃國昌應該係台灣獨派2大敗家仔

好多台灣人以為「兩岸一家親」有大茶飯食, 可以發大財

蔡英文刻意溴視班左膠 (例如: 同志公投拒絕表態), 咪又係輸

我見到好多人好直接反串喎，啲五毛咪一樣反擊不能 ，作個新名詞，再用個名詞為理由串人根本就垃圾來，用呢種方式，過多幾百年都唔會有進步

手法同係連登玩標籤一樣

問題係保守票源認定民進黨全部都係平權彩虹撚左膠
你唔表態左腸形象都已經深入民心

經濟都係國民黨大勝既原因
唔少高雄人等住發大財

其實未必係壞事來，人要係錯誤中學習嘅

但"民主回歸"係無得返轉頭

咁大個香港有眼佢地睇都
爭做中國人就抵死啦

遲些再變成中國台灣(Taiwan, China)

ptt咪同child登一樣 一堆假膠五毛

無民主回歸呢樣野，其實佢地全部人都無興趣做中國人，只係方法問題，有班人覺得可以保持現狀，一路拖住，不過大陸都知，佢唔想比你拖，所以成日搞小動作，所以入面啲友反串話做中國台北人都無人出聲，因為其實全部都唔想

你死啦，講獨立行動既壞話

仲有支那網軍

國民黨選前已公開講明親中, 不排斥統一, 反對政治示威... 選民依然照投, 證明選民對國民黨在經濟以外已開哂錄燈

國民黨執政後, 相信會盡快和平統一, 美國會同意, 台灣選民都接受 (香港人都要用十幾年時間先知道民主回歸係騙局 )

仆街大陸哩專做呢啲陰濕嘢。

好多人唔知宜家台灣個形勢就係到恥笑人
宜家台獨係台灣已經淪為既得利益者既搵錢工具
所以ptt上面屌人吸獨個d，唔係曲線，係直線怒屌

當年國民黨做錯一件事，就係開放陸客，養大左班台灣人既胃口
宜家民進黨一上黎，陸客銳減，班台灣人咪無生意怒屌囉
更加唔好講個d促轉會東廠
之後班毒派仲瘋狂攻擊柯p 咪搞到自己令全台人反感囉

搞下曖昧賺錢，啲後代食屎咋嘛
搵夠錢就移民同香港九七移民個班人一樣

我話你聽，一定唔會，佢地理想係講比中國聽，我地唔係要獨立呀，我地係有相有量嫁，車……淋病都講過同一句話，結果呢 ，乜野叫唔排除 ，佢地只係有個美麗幻想係可以再拖一陣揾著數，一如二戰果時嘅英國咁，但隨住中國經濟變差，中國比唔到著數之餘仲一樣會繼續搞佢，所以佢地遲早都要選擇，無得拖，我就覺得台灣只可用武力，無和平統一呢樣野。

所以話台灣有得投票有撚用咩 民智未開

有飯點解要比你食呢？

一定要save低依條女
過一兩年嚟出嚟binc
臭西就係臭西

其實唔止獨派，女權撚都屌鳩柯文哲 成班垃圾

軍公教年金改革，小學生性平教育，硬推嘔心既同性婚姻，拔管案，民進黨上台之後仲自大過國民黨，得罪左既團體多不勝數，最後只係得可憐少數既女權撚同彩虹撚投左票俾佢地，最慘依班屁孩有好多都未夠秤投票

台仔自己有自由唔要第時唔好喊

香港呢個樣板重睇唔夠

共享中國人榮耀

本身台灣係要改革
但改革必有陣痛
結果全部打哂去english到

民進黨無做錯咩
佢係低估左共產黨係台灣既渠道

佢成功釘死國民黨，但無釘死共產黨
對支那黎講係非常唔好過
宜家既統戰連一家親都唔再講，只同你講民生
問題係胃口養大左就收唔返去
支那無咁多資源去養班人